［依家驚緊院內感染］日本開始意識到香港醫護同樣遭遇嘅問題 唔夠口罩等裝備

一日頂多驗到千幾人喎
沖繩都有感染

前兩日先有新聞話一星期可以生產1億個
點都應付到內需掛

菅長官有講

不過一日仲缺貨
一日都仲怕㗎

Push

負壓房得千幾間

係
同香港差唔多
但係人口多10幾倍

依家先驚

03年既教訓真係痛架

但中招既人數比例少好多
人口無咁密

問左膠攞，大把。

香港人識驚，政府唔撚驚

之前仲好叻叻咁送咗好多俾中国

佢地已經有醫生中招 勁大鑊

香港依家都好不足囉

個個台全部新聞時間講哂corona

而家先醒覺太遲

佢哋sars時冇事所以hea咗

奶共奶上肺炎

日本啲沙甸魚罐頭地鐵

山川異域，風月同天呀
係時候一樣奶嘢架啦